尖咀小心

有防暴狗車向尖咀去，小心。Be water.